橫掂都一國一制，不如支持埋公安執法

等Ｄ死黑狗成為condom

葛珮帆：香港俾你哋管囉 解散警隊 到時實「周街炸彈」

快d同深圳合併
你估加大陸公安人工定減黑警人工